想退學去讀或自學藝術

日日返學返到就想死，開始咩動力都冇，連畫畫都開始畫到攰，再係咁落去只係浪費時間，退唔退學好去讀藝術

計劃下養得店自己咪quit

讀緊咩

仲讀緊中學修va

離開香港先

你出去讀人地都有最低要求啦中學學歷好基本

讀埋先，唔爭在嗰年啦

利：過來人

俾你入到大學讀fine art or visual 咪又係一樣
日日chur功課一係就交垃圾
一係就講concept講價值
我寧願讀返中學仲好
利申都叫讀緊art 科

我覺得讀落去只係浪費時間但唔讀又唔得

心態問題啫

起碼好過係到唔知讀乜柒先

chur都有分chur得開唔開心嘅

過來人經驗分享下

十幾年前我讀到last year冇讀
因為有上市公司請左我
工接工 中間亦試過去半工讀
但心態變左讀唔返書
之後到依家都冇張cert

跟住同老婆計緊點移民時
你就會後悔

投資移民

認真，日本stay夠5年有得入籍

呢個想法好危險呀

樓主有冇諗過如果你fail之後人生點算

去日本旅行就爽 移民就no啦

between, 投資移民哩條路比強國搞到冇一兩千萬你都唔洗諗

所以我好困擾退唔退

要捱到幾日幾夜唔訓先好揀做都做死人既project

樓主諗清楚啦
你未經歷過就梗係對主修art充滿幻想
係u讀art 有七成作品都係為做而做 根本唔係你鐘意既野
仲要讀埋啲world art concept野 你到時候又咪會覺得浪費時間
讀fine art無問題既 讀完中學入jupas好過你而家盲中中唔知去讀乜野

利申 fine art final year

Ps.今年過去
樓豬唔好浪費時間
香港讀創意科等收皮/做乞兒

第二晚了

想做咩類型嘅藝術?
中學又讀緊咩科?

識人quit中學專心玩音樂，而家都做得ok
但係你要做到好有規律咁練習
比如返學係返8放4嘅
你可唔可以喺屋企咁樣練習先?

一般嚟講唔建議quit中學
因為你想再進步好多時要讀上去
中學都未畢業讀唔到上去
就算唔讀書，英文都一定要好
因為太多資源係英文，唔識英文你就少好多嘢學
而且唔讀書嘅話眼界會好窄，唔會去到好高境界

讀書唔好著眼考試
我唔知你讀咩科
如果係歷史嗰類嘅，咪睇下唔同時期嘅畫點受時代背景影響
如果係科學嘅咪學下人地套思路，諗下點解科學方法行得比其他嘢前

我都明白係好痛苦，我都經歷過
出生於東亞，青春比人浪費咁啲無得避免
但係讀下其他嘢對藝術創作好重要
中學嘅學習比你一個根基去真正學習其他嘢

係中學就讀埋佢啦
最多成績差D姐